Red Velvet 討論區 (4) - Have Yourself a Merry Little Christmas

Russian Roulette 一位粗卡

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

*******************************************************************************************

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱
隊內職務：隊長、主領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day MC
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 姜瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國首爾
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、姜澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫承歡
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：加拿大多倫多
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
我們結婚了客席主持
Trick or True 佈景板

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY 、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

我們結緍了 with 陸星材

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

Joy Bb

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이_이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

OST

Mnet《Mimi》OST《슬픔 속에 그댈 지워야만 해 / 只能將你從悲傷中抹去》

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH

其他單曲

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2015 年末歌謠祭舞台

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤飯必 loop 綜藝

141015 Weekly Idol
Part 1
Part 2

150923 Weekly Idol

160317 Weekly Idol

160907 Weekly Idol

肥JOY 結婚了 (婚已離)

160423 認識的哥哥 - Seulgi, Wendy, Joy, Yeri

160618 認識的哥哥 - 鐘鉉, Irene

其他綜藝及電台合集連結

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

大型頒獎禮獎項

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY 自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
BMB
think B
code

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable
tangerine bear

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
my moon
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer
fairy floss
Scent Of Yesterday

見到車厘又喊真係好心痛...

新 post 留名

Sm
男團一隊未退落黎就推另一隊上去
完全無視女團

過2日先慢慢睇

留名

Lm

車厘留名

頭先冇跟到直播

直播睇左陣就無睇...留番過2日有中字先睇

搶返個久違嘅一頁先

下次請早

邊個話佢唔出聲架...
今晚活躍到呢...

不過今日直播堅無聊
睇左直播就算
到時出中字唔睇lu

留名
車厘

好難得

鏡頭影實佢
搞到佢一路撒嬌既同時亦一副徬徨既神態真係

好得意呀

而家先睇到置頂呢條片

承歡

我仲以為置頂D 野係無人睇添...

Have Yourself a Merry Little Christmas - teaser

承歡....

用電腦先睇
好想知啤飯比左咩驚喜佢

因為就黎係承歡生日，所以班韓飯舉手幅祝承歡生日快樂

有冇人可以話我知邊到可以睇到啤啤啲show champion behind果啲嘅中字 係youtube淨係得eng sub

世界大戰抹黑宇宙了

E段正呀, 唔敢望人

怕怕醜醜

寶劍真係人生贏家....

佢唔想比人睇到佢喊咋
見到佢忍住但都滴左幾滴

冇睇直播
有冇人話我知車厘做乜喊

唔識睇英文咩

佢讀自己寫比飯既信
但係未讀已經喊定先

佢果封唔係寫俾飯
寫俾成員姐姐
其他就係寫俾飯...

留名
去完concert唔記得番屋企

會冇哂mood睇

有無人有上星期2 rv x nct 果集既link?

vapp到sm同vpick都搵唔番

想搵番來loop下

KHJ有
Vapp sm都有，你搵清楚

$M 有喎, 你搵下啦
認住師弟個名就搵到條片架啦...

我錯認錯師弟個名即刻搵到

你要記住條片邊個係主角... 邊個係 feat. 先得架嘛...
你用個 feat. 黎搵條片更係搵唔到啦

靚仔已贏哂

加埋性格真係無得輸

加埋性格真係無得輸[/quote]
所以白菜真係好幸福

要不是師弟

承歡既撒嬌能力又進步咗…

門面要快d好返呀…

我女人真係好正

數據說明一切

月曆地獄

多撚謝晒 $M 整到盒嘢咁撚大

vapp: 使用 SM 帳號
youtube: 使用 SM 帳號
twitter: 未使用

又要多撚謝 $M 啦

真係進步左

幾多錢 見到信和一份320

三百有找仲可以去多兩餐麥記....

團嘅月曆黎?

係呀，官方曆嘛... 你好似無訂到喎

好事黎 可以有師兄師姐飯關照

無訂呀 唔知有出團

小毒丁跪求Laundry day 字幕link
睇土豆睇睇下停左好無癮
Btw 有irene加乘效果 覺得好好睇

你想要既話我有一個多出黎...

nana巴

仲有D咩有多一個出黎阿

月曆有兩盒新拆都係熊
可賣

愛奇藝app見到有喎

咁我down黎睇下先，唔該晒絲打

尋日唔得閒去見joy妹 睇返相佢尋日好靚
下次再黎我一定請定假先

後台訪問片

等陣睇joy妹

開咗一盒月曆中承歡
唔知呢批貨又係未同一款啦...

好多承歡

上面話down愛奇藝app有承歡睇？

cute

拆埋個掛曆黎睇又幾過癮喎...
另外一面可以拎黎當 poster

RR個年曆好靚
唔知點解我覺得超市背景都唔錯

仲有台前得獎片段

裕貞真係笑得好甜好sweet 如何令人不愛她
另外中間有問對寶劍既睇法 不過都係大路答法

因為把劍已經係屬於白菜，所以無乜嘢好講

識睇一定係睇表情

好想睇寶劍白菜惠利裕貞 四角戀劇

唔好咁難為寶劍啦...
點揀好...

Irene for sure la 咁佢都要㨂嘅我會對佢好失望

Red Velvet Wendy joins Lee Soo Geun & BEAST Yoon Doojoon as emcees for tvN entertainment program '편의점을 털어라'

[ 李秀根-BEAST 尹斗俊-Red Velvet Wendy將擔任tvN新綜藝節目MC ]
內容是運用熟悉的便利商店食材開發新的食譜，並談論記憶與回憶。
將於1月首周進行節目錄製，預計將於13日首播。

竟然同beast有關
Doojoon好難自己食野 同wendy上齊就正

又有節目上
正式上二線

有秀根有我女人做mc(終於不是嘉賓佈景版
扯扯地
仲要講野食，正

上到去又咪係做表情佈景板...

最多咪二線尾三線頭

2團我都鍾意
仲要一齊做mc
諗起都興奮

重點係三個都係踢波之人

Doojoon去曼聯頂月巴我OK

睇左都係得好少cut同冇全集咁

不了

joy妹病左要休息一段日子 希望佢好好休息
btw 唔好好似車厘咁耐先出現返

又有野睇下

tvN方面回應“李秀根和尹斗俊確認將擔任《便利店大掃蕩》的MC，節目將以三人MC的形式進行，但是目前只有兩人確定了出演。” 切勿跟車太貼

承歡新歌係咪今晚出

今晚11點出音源

今日又考完一科,可以放鬆心情食住野等11點

今日完sem可以瘋狂loop啦

咩來嫁

個節目叫咩race？
好似無聽過有個咁嘅節目嘅？

呢個應該係新既試播綜藝黎...
收視好既話先會考慮長做...

不過有無趣熊喺度... 可能會好無趣...

一盒啤啤SG 等如兩盒熊貓 SG....
垃圾 $M 整到咁撚大盒做乜9...

大件扮抵食(真係好多野食)

熊貓個盒慳皮過舊年

好似係之前推住張東民坐輪椅個套?

Lucky race 呀叫
上個月月頭拍架

垃圾 $M 咁撚大盒亦都唔代表有好嘢...

[img]

痴線 好癲

出新歌了

專心聽完先Share
聽到句歌詞先發現呢首歌原來我之前已經聽過PTX 唱過
2個版本都喜歡
同埋都係個句
我女人真係好正

上vlive禁爆個心

mv開頭好似七月七日
承歡好索

btw 麻麻地承歡爆高音個位 好似唔係好連貫咁
其他部份好好聽

聽承歡唱英文歌真係好正....

中間同最尾個下merry little christmas "now"
個now真係聽到起雞皮
好輕

可以爆到高音,但又可以突然轉到好輕
同埋全程正係望住我女人個樣都已經甜死

最尾個now真係

慰藉小毒撚嘅心靈

額頭你唔好喺度扮毒啦...

點解spotify同itunes都未有

竟然會有綜藝睇

Itunes之前RR都好高效率十分鐘都唔洗就有
但呢首而家都未有,應該要聽日先有

睇住承歡bb投入首歌個陶醉樣

單眼皮熊

三線LM
NCT127 CB大發

新post留明

之前話佢地5個都有拍mv
唔係講緊依個咩

再次感謝na巴幫手訂
小弟中高祖

識丁一定係丁 NCT

點解我唔中架....

係喎, 個 MV 點睇都唔似有佢地五個喺度喎...

正係認到熊對眼
Btw真係畫出黎嘅？

單眼皮係易認D ...

認顏色^^ 係咪喺ice cream cake嗰度copy出嚟

係咪仲有歌要出

認唔到

之前好似見到係29號定31號SM會再出多首歌(會有93line唱)
我諗應該係大部份$M藝員都會出黎串下場
如果唔係就....CB?

家族大合唱下星期五出啦
三線團喺個MV入面應該眨下眼就無…

而家好似係師弟CB先喎
之後一月又有元祖大師姐

三線團CB… 論資歷排下隊先啦

唔係暗示左3月咩

邊到講？

vapp x師弟第2集yeri有講通常新歌3月同9月出

我地得94line炸喎
你講隻歌係唔係隔離架？

心水清

以前都有人記錯過

人類總要重複……

嗰個咪就係額頭囉

又係 _ _ _ _ K

A鐵粉啊，wend巴同額頭

承歡 feat. Ricky Martin 新歌

搞乜鬼呢期承歡咁多嘢撈呀！

笑屎我，上次飯仔好似都有份笑我

歌后 新抽抽

你兩個根本就係無忘舊愛

可能2018嘅3月呢

有佢師姐一半成就就好啦

三線團係未可以衝出世界啦…

做天團

唔再係3線

今日好得閒,放下閃先
慎入

要慎入既都係得額頭一個啫

證明就算係三線
只要係有實力
只會有麝自然香

寶劍想搶埋白菜個螢幕初吻

93 line的確係好有實力

成隊都咁有實力

OMG

Sor lo 禁錯
總知我女人承歡世界第一

搶完初吻去結埋婚

額頭B仲唔去搶婚

又圓左D,幾得意
我女人好正

無錯，你女人係隔離團既 93 line

門面無乜精神咁… 係未未好返…

雖然我打錯係柒左,
但邊隊有93line ?
但點都好,我女人承歡世界第一

忘了愛

Itunes仲未有

門面要快d好返呀！

上面班劍黨全部食我膠

無嚟精神

反劍既得好少

[INFO]
Music Core this week will have special stage (GFRIEND, TWICE, LOVELYZ & RV) for fans as Christmas present!

大勢團 & 三線團

快啲好返啦

啤啤呢D 三線團做 feat. 咋...

上位了

老老豆豆LOVELYZ唔算係掛

係咪應該變成black

93x94

跟車太貼又撞咗車
冇合作舞台 只係各自各舞台
冇得被carry

官網都出咗預錄公告...
聖誕有得睇啤啤預錄你話幾咁好呢...

12月好似咁多野睇咁嘅
我係咪發緊夢

聖誕節毒撚係屋企睇直播

你諗多咗啦...
其實全部唔係做佈景板就係 feat. 啦...

無嘢係啤啤擔正黎做架...

Wendy

承歡唱聖誕歌真係無得輸

又有野睇

唱咩歌都冇得輸
特別係英文歌,Jed
我女人承歡好正

又有節目

Joy to participate on "What does Oppa think?" New Year's pilot episode!

$M是咪俾人屌到醒左
之前MAMA 個陣 真係全世界啤啤飯TWITTER罵$M罵到狗血淋頭
令到$M知道唔可以扮睇唔到
要出手做野

而家三線團又多樣新功能啦！
就係做綜藝白老鼠上試播綜藝

我想知熊個套幾時有得睇

仲未有團綜呀

要等白菜onstyle嗰個節目完咗
唔通去歐洲旅行咩那有錢

應該下個禮拜啦..

拍左咁耐 依家先黎播

其實sm係咪想放熊去拍劇

仲有得上金唱片分豬肉

正式升上2.9線

到底邊到先有成集睇 有字又好無字又好

咁多野睇既,唔通已經唔再係三線???

年尾益下大家
虛火黎 嚇我唔到既

車厘完全冇影

呢集聖誕特輯聽日先播啦

YES 聽日平安夜有節目啦,THANKS歡歡

偽毒額頭唔好扮毒啦...

門面上班都無晒精神...

真毒額頭仔聽日會上嚟打卡+擇名清算偽毒

但都重係咁靚
btw 快啲好返

但其他集數都未睇 淨係睇左第2,3集

淨係睇宅熊同門面果集都夠啦...
其餘嗰幾集高祖又咪係做佈景板...

我女人首歌
真係準時12點上架(itunes)

唔知練習生果時都西臉有冇比人話呢

車厘: 又要返工

已買

有冇人放塊葉去佢個口到

車厘：唔撚係掛

好真實呢個表情

車厘:

又要返工啦... 點算好...

冇心機做野..叫佢玩呀飲飲食食就拿拿聲去

又有人carry可以上下新聞

平安夜

記住睇

今晚擇名

Sm up左條咩片上去vlive

出去交收完就返屋企做毒撚

正wo

[url]
[/url]

有佢地五個陪我過聖誕已經好夠架啦

做咩突然間對我哋咁好

今日好多野睇
等睇今晚劍菜

年尾bonus

包子頭 額頭

點解三線團可以咁尾機…

呢條聖誕片夠我地班孤兒仔 loop 一年啦

成班偽毒,擇完名咪又消失

對不起，找不到網頁。

睇到了,WA SM做咩突然咁好,

啤啤啦

啤啤POST 平安夜擇名活動 正式上線啦!
邊個今晚唔上黎留名就係鬼!!

我將會隨機抽出一位參與活動既巴絲送出小卡(盡力配合本命)

參與活動格式如下:
1)請於今晚(24/12)10點半到12點半期間
2)[寫下一句聖誕祝福]
3)貼上帶有節日氣氛既啤啤圖片一張

就係咁簡單
得獎名者我稍後會係POST內公佈

車厘

今日聖誕stage
好耐冇見咁

睇唔到

收到月曆喇 真係平好多

抽到yeri

今日交收月曆結果：
兩車厘，一宅熊，一承歡，一門面

今次我批貨又幾平均喎

麻煩晒叻巴
連續三次抽野中車厘

最重要係差唔多清晒啤啤d月曆…
我拎七個啤啤月曆出黎先等如三十個熊貓月曆既份量

限量高祖在我手

我要呀

世界級三線團

睇返mc全體唱蒸糕包，都唔知啤啤企咗去邊

應該要九點開始，每個鐘頭發言三次以上

好想中車厘呀

睇呢條啦，官方 up 咗

今日個live個個既look都好正
Cody
好耐冇見過有車厘既live
今日既joy 個look 最正
要不是今日一抽月曆中承歡
真係可能變心車厘
我女人承歡世界第一

多野睇到相信SM諗住2017年推啤啤上一線

諗太多 肯推上二線都要劏雞還神

承歡瘦左好多

今晚睇返D VAPP先

可愛車厘

想要車厘抽到JOY

好想中車厘X2

今晚寶劍同白菜一齊做嘉賓？

抽到熊好想要承歡

你真係唔好彩，今日都有三盒車厘開咗

做乜唔講

有冇link今晚???

點會咁完美

我5個都鍾意 如果有機會同大家換 我都ok

白菜個膞頭仔

表演好正 yeri b

紅牌紅牌，即刻離開會場範圍

直播?

女神降臨

係人定係天使 點會咁靚

唔得阿，少布到

知唔知點解會靚得咁靚

今晚仲要同寶劍一齊…… 扮獎

屌 係街睇唔到直播

額頭b激動到進化左仲膊頭b

Mbc果youtube度睇 唔係live

見寶劍緊係著少啲啦

頒完獎就

啲偽毒走曬..連靚靚高祖短裙仔都唔提

過一個唔平安既平安夜

你地思想實在太邪惡啦
畀劍仔高炒睇哂啦molamola

下年會唔會公開.....

額頭去食女啦你

咪就係，男神額頭成日喺度扮毒

裴柱現膊頭勁靚

直接改名做 裴柱現勁靚 算

夠鐘點名啦

偽毒額頭仲唔黎點名

承歡男人報到

高祖今晚靚到呢…

寶劍真係好幸福

真毒報到

係邊到睇,咁清既

報到
高祖真係好尾機

Irene

好嘔心

等睇高祖 cut 好過啦

石像高祖

都岩

竟然冇最佳couple,劍菜黨要輸喇

恩愛呢d嘢唔使做到出面既，獎項呢d 虛名黎啫

頂..這些機會

寶劍高祖

好葡萄

人生贏家

可惡

葡萄死人啦

話說 bmb 唔係好人一個...
已經 unfollowed
同埋以後都唔會再買佢任何嘢

全英文... 好長... 有興趣可以睇下...

好長 有無得大概講下

竟然 啤啤站算比較團結
Btw有冇懶人包

劍菜真係好襯呀！！！！

上面嗰篇已經係懶人包
其實好耐之前都有聽過佢同班韓飯係唔啱⋯⋯
至於係 d咩事都係近排先知

等左咁耐 終於cb啦佢2個

好過份喎佢
不過bmb仲過份
Bmb係一個人定係一班人
係youtube見到佢地跳舞
係咪其中一個人

寶劍同高祖過聖誕

抱實唔放

啤啤POST 平安夜擇名活動 正式開始擇名

是但po張啤啤影算啦好嗎

開始左好耐啦喎
玩完返黎扮毒

寶劍都未公開攬過

主席 我要求點人數

祝啤啤post巴絲聖誕快樂

聖誕節又係時候聽Wish Tree啦

lin登app個up相系統點用架 禁完都冇咩反應

白菜站 跟think b就無錯啦
利申:think b打手

啤啤post各位會員聖誕快樂
祝啤啤5位成員 健健康康 齊齊整整

哇 呢張不得鳥

試下先

高祖見到寶劍個樣甜到呢....

下...睇下先..佢影d相好好...咁浪費..

額頭召喚

但係bmb啲相完全係我個味

上面個fans好猖狂
人地白菜都係諗住輕攬佢一下
佢就拍拍拍，拍佢老未咩拍

一齊同啤啤過聖誕啦~~
2017年啤啤同大家都健康就得啦

好鬼正，聽朝等大神派糧，save到手仔軟

相有幾好都無手...
人品先係問題....
而家又唔係得佢一個白菜站...

影高祖附送寶劍一把

相有幾好都無用...
人品先係問題....
而家又唔係得佢一個白菜站...

:快D黎點名啦

有得睇白菜 cut 啦！

其實好提子AMBER 哥

終於睇完篇文
原來件事發生左咁耐

bmb 份人真係好自私.. 以為自己做大站有咁多人follow 就可以亂咁黎想點就點

無得好提子 amber 哥架喎...

似係講緊BMB為左拎FANS量/要多人識/FOLLOW就咩都唔理?
不過好少見人講佢衰野..可信性高唔高

KHJ 放假無野做又返生!?

係呀...THINKB都好但覺得冇咁好

篇文先講到佢停做

其實一早聽過下 台飯幾個站都杯左佢好耐
只係少人去整理事件姐

我都係近排同另一個啤飯吹水先知內情...
等我仲當佢神咁拜...
佢連保護白菜咁少既事都懶理...
偷人相黎做月曆又唔認錯...
覺得自己係神乜都啱晒...
我唔覺得仲有咩理由去 follow 佢囉...

佢係RR GB後係話放假一排 無錯架
至於手痕呢D野 好難控制

merry christmas

BMB 不嬲喺韓飯嗰邊都係獨家村黎架啦...
好耐之前都知佢同韓飯炒大鑊...
只係我地無乜點留意詳細睇咩事啫...

聖誕快樂

但我見其他幾個大站都同佢有傾咁以為佢地好熟tim
咁自以為事遲早冇人幫手喎
不過計幾個大站D人我覺得都好忙好少理人,最好係WENDY站果個咁

無趣熊招牌動作....

霸氣... 三線團...

好快手下

其實未又係似住自己係大站 可以點就點
不過啤啤站都算係咁...唔多唯飯站
其他成員生日都有po下相...

好屈機呀

各位聖誕快樂

之前去白菜家鄉追公演時 親媽團齊曬啤咁多個既大站咁濟
唯獨無BMB 呢間獨家村

今晚呢到好似都幾齊人下

唔見人既咪就係額頭囉...

請問有冇電腦既WALLPAPER可以SHARE

咁多位啤啤飯聖誕節快樂

尾機...

真毒

見到有巴打講WP..
有冇人有5人高清WP(電腦)

我果張低低地清

其實見BMB係D咁既人..真係好SAD

心心....

呢張相只係諗起三個字
同病相憐

一直都係度喎

真係好可惜. d相係高汁既...

睇嚟都要捨棄bmb
但係遠在他方嘅我怕犯賤忍唔住去睇佢啲相

啤啤POST擇名活動正式截數
合格既巴絲名單將係整理完後公開
留意住啤啤POST啦

個個係街到開app留一留名又同你講
利申:真毒

去左買宵夜食，24號仲要夜晚
回家路上播住承歡首聖誕歌
正到呢

由九點到十二點額頭留言次數得嗰幾次囉...
呢樣仲唔係偽毒既證明？

我果張都係

求其揀咗D 團相... 唔知啱唔啱你地心水...

叻得nana巴
岩呀

完美背景圖

呢張好有感覺

聖誕快樂呀咁多位巴打

小毒煲戲不知時日過咋
其他偽毒巴絲就唔知啦

Code num個張dumbdumb裙背影我咁就用足一年

有種唔捨得嘅感覺

齊晒五人既團相都幾難搵下...

呢張好慘架...
望住個應援燈海... 但係就無自己既應援燈...

寶劍真係好靚仔

我有冇眼花
明明啤啤今日有預錄 竟然有人拎枝叉蛋燈去

同公司不用分那麼細(好似係)

一定係唔夠啤啤飯... 要靠師兄飯 carry 撐場啦...

頒獎禮都有劍菜飯拍... 證明佢地係幾咁受人歡迎...
劍菜真係好襯呀！！！

額頭你都係唔好睇... 無為眼冤啦...

劍菜
白菜真係太 特別係有時佢拉返高件衫個幾下真係好

U巴小小請求,今日個live下次真係想放係第一頁頂,見到車厘出返黎,再加埋今日段link,佢真係好charm好俾心機,真係好吸引

上左熱搜第一

有下面果張高清嗎？

呢張做wp一流

好耐冇入
JOY大發

白菜太正了

世界級…

嗚呀,好多WALLPAPER

磁能線 好高汁

高汁

睇見都覺得凍

有寶劍喺身邊就唔會覺得凍啦！

即係劍仔係全球暖化嘅兇手 遺害人間

點睇都係咁尾機…

額頭你又錯咗啦
寶劍既溫暖只有白菜先會感受到

睇返琴日個stage 車厘條腰好似未cb喎

Irene x Fany

師姐carry

十

會員Minhyuk 我𡰪

好在仲有無趣熊陪毒撚過聖誕…

今晚會唔會有直播果啲睇???

老虎仔

聽晚先有歌謠大戰

宅熊陪宅額 FIT 溫暖

今晚係未個個輪住 update 架

暖爆毒丁心

聽晚

好靚

都係啤啤佢地最溫暖...

其實毒撚自己一個過聖誕又有咩好怕喎

有冇得領養呀

哇 起勢咁po ig

好難得既瘋狂 update

有啤啤陪過聖誕仲想點…

今晚啤啤送大禮

毒撚表示好溫暖呀！

明明update sns係好普通嘅福利，但係我地要等到一年一度嘅阿源日

$M皇恩浩蕩呀

啤啤飯開心埋今日架咋...

毒撚表示都好想同三線團一齊過聖誕呀

開心埋呢幾日好喇

狂post呀
榮登12月1線女團

仲有

一禁去VIUTV就有啤啤

K1頭條？

段嘢寫咁多英文一定係承歡up

乜三線團都有新聞價值既咩？

佢播返呢個

唔比係車厘咩,佢英文唔錯嫁(佢自己話)

年尾三大台頒獎典禮 表演嘉賓都唔搵啤啤
搵曬隔離大勢團

因為已經升左lv做頒獎嘉賓

咁車厘d英文係幾好既
但我諗未至於可以寫到咁好

表演嘉賓更係要搵d大勢架啦，點會搵三線團黎撐場

同把劍咪有新聞價值

劍菜!!!!

寫啲咁肉麻既野

唱咇咇咇在場可能無人聽過
唱skyskysky就唔同啦

額頭－BamBamBam
bam哂你班劍仔黨

白菜既笑聲原來咁搞鬼

之前睇呢集都冇為意

呢度咁多劍黨你點 bam 得晒

Yo

啤啤POST聖誕擇名活動最後四強分別有:
宅后熊琪
田喜碧
SnsdExidRvFans
冨樫義博

感謝咁多位既支持

經過一輪點指兵兵後，最後得獎者係:
宅后熊琪

有請巴打PM我領取小小心意啦
(呢邊好似未有PM，可以去高登果邊)

啤啤 post 有愛...

一輪點指兵兵kkkkkkkkk

好想有寶劍一半咁靚仔

當寶劍一線時
啤啤仲三線緊

叫寶劍快啲carry佢老婆上一線

多謝巴打 陣間pm你

今晚有得睇宅熊有份被CARRY合作舞台

哇師弟今晚好落力

屌你老未，認撚死人

大勢師弟...

瘋狂表演

會唔會跳到死

使唔使咁多
啤啤呢...

三線團跳幾分鐘過下場就算架啦

btw, 唔該今晚個 cam 影好D...
唔好又係垃圾 cam 淨係識得遠鏡再加頭頂....

點解劍菜可以咁襯架....

不要再說了

"官方" 飯拍仲好睇...

opening 彩排...

跳舞熊....

蘿莉feel

好可愛

今次無踩鞋踭喇wo

94 line

高祖食放...

一開始係
睇多陣係
白菜不停睇眼色走位防止炒車
白菜笑到氣喘
望清楚,原來唔止帶眼罩,仲會帶埋耳罩

跳到中間都甩晒啦..
睇住隻傻熊喺度自己跳...

7月7

咁既場合竟然唱 7月7 ??

估佢唔到喎...

行咗紅地未

三線團係未無份行紅地毯架...

行緊

車厘塊面西到 黑過件衫

Wish Tree呢

Joy好女神

白菜呢排咁鍾意著露膊超短裙

落車個下勁西

完全唔理任何人自己行
BTW,次次都係搵JOY著得最性感

NCT NCT NCT真係世界級
重本到....
$M好公平,拍掌

遲左開live睇唔到啤啤行

有冇今日link?

又露肩,額頭定博頭頂唔頂得住

JOY 件衫可唔可以唔好咁V

學曬Fany啲衰嘢

額頭係未應該要改名做膊頭...

唔該哂巴打

門面果然係性感擔當...

我真係睇唔透個設計師

啱先都睇唔到hot joy咁sexy

就嚟頂唔緊 我又要變身

第二手係咩

其實都唔係西足坐程既,
都有對FANS笑架
唔會又俾人罵掛

Hot得嚟都幾優雅阿
我地短身團得佢可以玩呢味

Russian Roulette

你個名....

西面無表情先至係車厘黎架嘛

161226 SBS
《2016 SAF歌謠大戰 》
直播網址

NCT表演其實唔只呢到
後面仲有個同SM個Producer俞永鎮嘅合作舞台
師弟

啤啤飯真係好關心門面... 好驚佢會凍親...

門面今晚太sexy啦

白菜都要呀

wa,joy 咁唔得wo

白菜等我嚟守護啦

我頂

仲有裙太短同埋露太多額頭啦

快d幫佢包到成個伊斯蘭教咁

留名等睇白菜輕鬆carry伊斯蘭服裝

咁索性召喚返前排個尼姑概念

真係好西

[/quote]

劍仔唔好常出現啦

之後重有冇野睇???
求LINK

我睇緊呢條
八點開始啦, 入定去啦

笑死 加塊紫菜咁樣係個膊頭度

啤飯真係好擔心啤啤會睇蝕晒...

好HOT

真飯呀呢啲

joy 佢痴咗線阿

嘩,咁唔得呀 睇蝕晒

NANA巴呢條LINK係直播既???

一開場就見秀滿 oppa 呀...

係, 高清直播

滿叔

2014 WENDY
人靚聲甜

見到GF之後無啦啦有人禁MOUSE去左第2到以為唔係

未夠鐘條友播下其他 live 啦... 係唔播三線團...

呢個順D

好lag,已放棄

有冇人知啤啤大約幾時出場
溫緊書唔想成日望住

我無問題喎... 好順

二部第九隊... 我諗過多一個鐘多D 啦...

一開始已經有宅熊表演

秀滿 oppa 才是重點

但求睇到啤啤就得,7月7日 依家唔睇等幾時

師弟打頭陣....

chew chew chew chewing gum

youtube link 好順

師弟啲LOOK都幾怪

師弟由頭打到尾wor..
係咪見滿叔黎左咁比面

個dance stage 好少宅熊鏡頭

睇尼冇咁快到三線團表演

有排啦, 至少等多一個鐘... 第二部先出場

門面今日sexy到 頂唔順

正阿

呢個真心順

原來sbs 又做左'好'事

Monsta X首歌比人cut左啲 師弟就起勢咁跳幾首

宅熊...

要轉做肉體飯啦

呢幾個團咪都無

rv係咪已經跳左

門面受左咩刺激

冇啵 唔好咁嚇尻我啦

我埔左好耐都未見,以為自己已經miss左

點解要咁著

未

啤啤真係唔係咁慘
呢堆團每隊三十秒都無，仲要伴舞

未呀 我地係女朋友同twice 之後

好似係十幾團九十幾人一齊跳嘛...
齋睇跳舞架咋...

岩岩果堆special stage冇啤啤係咪應該開心 起碼未到三線尾

岩岩淨係聽到有唱tt

打住邊爐等

岩啊
唔好聽都講句,公司既重要性對一團幾重要
見到CLC都會放係呢堆入面
講左句,CUBE 世界級公司 係好野既...

估唔到可以咁後，但依家想佢拿拿臨出睇完熄

壓軸出場

呢樣真, nct 其實唔紅得過呢堆仔, 但係可以自己玩仲咁長

utube link死咗

youtube條link死左

始終都係三大之一.. 個個電視台都要俾足面

三大合作 點解唔搵我地啤啤上

kpop post話頭先似mass dance
真係似

強，不過我估sbs會狂block，半個鐘可能要轉link一次

希望陣間跳得哂成首

sad but true

你啤有咩歌係有人識

我就覺得好應該叫我女人上去唱have yourself a merry little christmas

你女人14年好正

咪就係... 更係叉強師兄做 $M 代表啦

師兄表現麻麻地wor

門面 車厘

三個入面rose 最好

又有得做佈景版啦

車厘
識玩

係入面rose太突出

正解

車厘係YURI後面O咀

俾個好位啤啤WO..係MC後面

忙內line 好波

車厘同JOY

又有得攝鏡 正

有4秒鏡頭

嘩,咁都cap到

YURI YERI LINE

點解唔直接轉vpn用vlive,又清又順

門面呢套衫咪幾好
red carpet果套真係...

一去廁所就miss左

我都係

性感擔當

車厘西唔西面
仲難捉摸過天氣

可愛好啦,唔好咁性感呀

秒秒鍾都要moon實佢
車厘真係....

好難... 門面成日都講佢係隊入面既性感擔當....

做女人要性感同可愛都可以carry到呀嘛 咁諗係唔岩嫁joy,可愛就夠嫁啦

因為唔識

agger

媽媽毛

我唔排除sm下次會整個超型嘅造型畀佢wo

唔會掛

性感有咩唔好呀

岩呀 門面都話自己係sexy cuite既代表啦

呢條路係不歸路,hyuna已經返唔到轉頭

單飛

宅熊岩岩個合作舞台上線啦!!

西面

單飛仲正啦

癲

又出左10秒8秒鋼(西面)

老常出現

單飛個團就散,千奇唔好

攝鏡無極限

就算個台咁暗個cam咁震
宅熊自身發既光真係gum都gum唔住

唔係散左啦咩?

其實門面中意個種sexy 係類似 佢個陣跳成人禮咁既concept姐
(好似係)

leehi

我以為你地講啤啤,原黎係4分鐘,sorry

正啊 識野

希望條youtube link頂到去啤啤個part

性感同可愛都得既真係好尾機,不過個人想佢淨係可愛就夠

間唔中性感就ok 可愛先係皇道

嚇到個心都離一離

講緊hyuna嘛

hyuna真係單飛比較紅

啤啤5個又出現

上鏡

又有2秒 企哂起身係咪準備出場

門面係sexy得黎真係好得意

巴打用咩睇 咁清嘅

係真係好得意

youtube link

承歡大頭

側顏照

嘩個呀豬媽好尾機

今日造型正正常常
正正常常已經正到癲
我女人綁高馬尾真係好正

啤飯真係好撚慘呀屌

唔係呀,我睇完個大拼盤之後覺得原黎..啤啤唔係3線

gd cl!!

果D係新人團咋

果到好似大部分都係新團 唔出奇

平時我地都係講下笑姐.. 啤啤人氣真係未至於三線..

三線係指待遇姐

感覺暗地裏上升緊唔太明顯

你覺得我哋啤啤唔係拼盤咩
第二節根本係個拼盤
aoa exid twice gf 啤啤

幾時到，好悶
我由btob開始沖涼，吹乾埋頭都仲未到

啤啤坐左個好位
好多時鏡頭都影到佢地(就算係攝鏡也好

一線坐位嚟

3d立體背景板

瘋狂上鏡

邊爐都打完汁埋野都未有

仲要賣好耐廣告喎

終於都完咗一部啦...
睇埋三線團可以熄機....

岩岩個hiphop stage都有上到鏡
mc講野又有得上鏡

啤啤好多鏡頭

仲有閉幕架喎

閉幕三線團都唔多鏡頭啦... 又唔係企前排...
睇返 cut 就得啦

有機會企前呀..
有師姐做mc 可以痴鏡頭

同同期比既女團
待遇真係

快點中字idol party

好多綜藝睇呀

647

就有啦

到twice

笑左

笑到仆街
sbs果然垃圾

播錯歌

做乜9

係未播錯歌 ??

gfriend

錯歌

係

twice播左gf

7到上外太空

仲要錯勁耐先stop

踩場?!

SOLAR知俾人影即停

sbs好廢呀

居然放送事故 笑死

好似咁多年歌謠大戰第一次有D咁既野

心諗做乜9

咁係咪代表女友咪嘴

sowon....

黑暗兵法？

就到我地啤啤
好緊張

就到啦

SBS一次過做9兩隊

嚟啦

黎啦黎啦

ootn

尼啦

7月7日

三線團出場啦...

應該係咪嘴list撳錯啫小事嚟嘅

今日啲衫咁正常嘅...

咁就完7月7 架啦....

呢套衫跳RR都幾可愛

好難得有得聽兩句

見到車厘咁活潑真係好開心

黎料啦!!!
岩岩返屋企諗住沖涼就即刻出黎!

點解七月七係live RR係播

白菜個look真係好得意

咁就完

好似芭比

點解會播帶

個舞台幾好
可惜rr係 ar

得兩首?

睇埋師姐就可以閂埋lu

歡歡支手槍射死我差少少

應援好大聲

7月7日其實真係幾難咁表演
會冇哂聲

有得上台表演好好架啦

有得睇好睇
利申:7月7日打手

多謝師兄師姐carry
係咁跳RR

以為年未大家都笑佢地啲服裝
但係今年無咗浮誇嘅裝扮又好似少咁啲嘢

有冇人覺得個鏡頭好垃圾

EXID高汁..

咁都有打手

唔係第一年嘅事

YURI跳

好似13年影少時果個真係比人鬧死

頭先影btob果陣臨完好似跌cam

反正負責呢次歌謠大戰嘅PD死硬
播錯歌仲要咁長時間

全部炒得啦

正所謂7事傳千里 一齊黎重溫下有幾7

點解aoa得一首其他每團都有2首

停哂係到

SBS

好彩冇搞到我地啤啤

其他人都有red carpet衫 佢地就咁打歌衫去red carpet就知有幾廢啦間公司

笑死.. yuri 同柳熙烈

今晚唔係只係唱今年出嘅歌咩（無專心睇）

咁諗又好似真係啵

睇yuri跳舞真係笑死

好冇癮個節目

鏡頭又廢..
歌又播錯..

都係腸啤啤啫
啤啤冇野咪得囉

7月7日冇開mic
音樂聲又細
Rr都應該係播歌

7月7日係真唱 不過支咪超細聲..
RR就真係播

7月7果陣熊支mic好似冇聲咁

sbs

wendy都係

我Yuri都應該好中意隻龜

幾時到師姐呀

女朋友大勢

豬friend同twice有合作stage
點解冇啤啤

睇下呢個好過睇垃圾 SBS...

三個傻婆亂咁跳...

三線係咁

太妍呀

係咪未見到有今日LIVE TS
岩岩整野冇睇到LIVE

前面全部都係粉紅海

睇到好感動

預錄丫麻

岩岩眼前一黑, 係咪又事故

啤啤企哂起身,次次都好鬼識做

未有呀... 睇住官方條片先啦...

預錄支mic都仲要咁細聲
sbs死左去啦

SBS好撚廢 CNBLUE眼前一黑, sistar音樂停左陣

sbs冇能力搞咁大型節目
不如執左佢算啦

SBS一單又一單

都唔知點解咁廢

年年都係咁垃圾... 一D 改善都無...
下年都係等 dl cut 算... 唔好浪費我時間追 live...

都係KBS最好

上水望一望 呢個post一個星期都未有 已經就黎可以開新post 感動

真係好撚垃圾...
公關又廢
搞個show又咁

仲要宜家the show mc又搞非禮

咁啱今晚有嘢睇大家吹下水
其實都無乜點講三線團...

閃閃出場
仲要係Prism,正

前排唔係有個點指兵兵大抽獎咩

妹妹今場好撚勁

WHO

妹下妹下?

你係普巴?

見佢地唱7月7真係好感動
真係表演到red同velvet兩個concept

唔好提

7月7 無乜幾可會唱架啦...

個LIVE D音響同個CAM震撚到呢
但係轉歌個方式我又幾中意
但佢老味CUT左最尾副歌係咩意思
我承歡最尾唱個句個鏡頭又影得幾靚
宅熊唔洗特登WINK啦,2隻眼咁樣眨一眨仲好睇
我女人承歡世界級正

宅熊一講辛酸史再多謝埋老豆老母又喊到收唔到聲...

Yes and u?

7年練習生
唔知有冇機會上舞台一直練習
佢真係好努力

有得重溫未

Sbs又一傑作 太強了

熊呀

我老婆承歡Feat Ricky martin個首歌已經係Itunes上線啦!
請各位多多支持我女人
我女人唱英文真係正到

一播到佢喊果度就飛住睇 唔忍手睇住佢喊

成日都要我幫你執錯字...

請支持

笑死

我都冇轉名

傻妹

有冇得放上youtube ar大佬

係Apple Music到買,所以放唔到上Youtube,等晏少少應該會有人放

即刻衝落街買200蚊itune卡

Oh baby I
I want to know

承歡寶寶

承歡唱英文歌咁正點可以唔支持

多謝支持我女人
我幫你改返紅字,你以後見到都唔洗特登幫我執錯字
我都冇打錯

承歡一聽到有 BB 個樣開心到呢...
果然係真心飯

btw... 高祖今晚呢兩條孖辮又幾可愛喎...

歌已買
建議下個post成員介紹到承歡花名加埋我女人 我老婆

我係支持承歡... 唔係 __ __
我依然會見一次改一次囉

除咗高祖係屬於寶劍之外...
其餘四位都是大家的....

訓緊攪都覺得要上水矯正下大家嘅思維

我認領承歡 唔好同我爭

我覺得岩岩既改圖證明額頭對白菜既保護唔夠
所以白菜既撫養權應該歸寶劍

咪就係... 係P 都P 好D 先啦

除非我脫飯... 如果唔係把劍幾時都會喺度

對住咁多閃燈眼到唔眨...

睇翻今日d cut...
啤啤真係同人唔同命
叉蛋連預錄都帶埋師弟一齊錄 帶紅佢....
男女團分別大到
不過講真 nct暫時谷唔起 好想知$m做到咩地步

無乜野既... 錢解決到既問題就唔係問題...
三線團繼續搵錢養師弟啦

性感擔當帶頭行仲要撥一撥頭髮...
真係令人不能直視...

一個歌謠大戰又爆咗咁多版

Red Velvet 討論區 (5) -2017 啤啤大發

開埋個新 post 先

啱啱睇睇下youtube見到竟然有啤啤飯拍片搵happiness隻碟 搵人幫幫佢啦

無追一晚post去左咁多頁

有冇條片望下？
等我睇下夠唔夠誠意先啦

如果片入面個人有係到追開post 你好 我係門面JOY

如果佢係到都應該會係到問啦下話

明明打幾隻字就問到嘅野但拍左2分幾鐘嘅片

Red Velvet, IOI, Twice, and GFriend will be performing "In to the New World" on KBS Gayo Festival

有得比人carry

No joy no life

到我脫飯嗰陣時我會搵佢架啦

想當年六舊水入手

琴日搵隊男既唱真係頂唔順mute一mute
希望呢次有啤啤會好D

我覺得似係Feat. 大勢團囉

法官大人，我要上訴

自己諗下會有幾多份量囉

人數唔夠其他團多
呢次molamola
搵左成朝都搵唔到TS

有全場 28 gb dl...
但係懶得dl, 都係等 cut 算

好似tiffany咁唱十秒lo

尋日熊跳舞果陣都係得幾個鏡頭

Feat返師姐首歌 一定有十幾秒